我愛你

攬住我

你愛人妖嗎

有距離嘅愛

btw
living with people doesn't mean you have to satisfy their thoughts

no grandma nazi pls

People satisfy others' wants because they wanna gain rewards from others
If no one pays attention to what they've done they will definitely do nothing
Their desire is to belonging to something / someone
... I don't know what I mean

fuck the norms

When it comes to LIFE we all are losers against it.

fuck the norms
everyone is trying to be in the norms and following the crowd
their thoughts will end up being locked
the world itself doesn't give a damn about the norms but people do

Welcome to the reality. It sucks. I don't love it. NEVER.

Man is not born free. We cannot choose whether we are thrown into this world or not. And everywhere we are in chains.

For ordinary human beings they don't wanna be alienated. Fear of being abandoned is part of human nature. This is the initial set up just like we breathe so as to stay alive.

Since we born we begin being brainwashed.

Why do human beings have to take responsibilities for something we don't have the right to choose? It's not us who determine to be one in this world.

We are taught to enter school, seek a job to earn a living... and the ending everyone has is DEATH.

If you don't obey this rule, confront against everyone forces you to obey it, or even violate it,
you will be considered as abnormal.
No you never actually do harm to others, but they will start together harming you by blaming you for being irresponsible as a human being.

My English proficiency worsens a lot since I left school last year.

don't worry la
me都好水皮

Everyone must have seen human beings suffering everywhere, they will not care unless it really happens to them.

I always wonder why some human beings are bought to this world whose purpose/meaning of lives is "suffering". Should I congratulate for not being one of them?

Everyone suffers and me either. But mine is not that severe. They can accidentally bleed to death, suddenly expose to execution, or eventually starve to death.

I wanna restart of course I clearly know that is impossible.

Some people think they should never have been born.

My situation differs from them that I somehow create false hopes for myself in order to live till death haunts me.

Is it appropriate to create false hopes?

Is that important to live till death comes...

死亡遲早都找你

don't do it by yourself................................

Early elites created norms, it's been working well over the past few centuries.
Later generations followed, they attained a decent socioeconomic status.
Those who disobeyed, they became lower class.

Norms were created to rule most of the human beings.

"everyone dies but not every man really lives"
Most people chose to live structured but they never learned the meaning of living as a human being.

錫我

Before we born we've already been classified. I don't believe in human beings' free will.

as an outsider for real, things i can do are ho-lun-siu.
The only thing I can do is to wish you all the best.

though these words may sound cliche

From now on I will not stop anyone from their suicidal thoughts or actual attempts.

I cannot provide any visible support to them. I don't want to see them enduring in their whole lives.

Why to appreciate one's life? One's birth is just the outcome of two human beings' sexual intercourse...

貼你傾計是唔是要講英文

No free will on human beings, I say so
the existence of humanity is already proving it.

norms on human beings, are not constantly related though

中文都得

我英文差左好多